【 緊急】第五波轟炸！核彈！全力舉報鄭若驊加籍丈夫潘樂陶！律政司必須回應香港人訴求！

【 緊急】第五波轟炸！核彈！全力舉報鄭若驊加籍丈夫潘樂陶！律政司必須回應香港人訴求！

致各位真正香港人、傳媒、連登仔：

我地頭三波攻勢主要係 爭取取消港共既英美澳護照、向聯合國投訴香港警隊；第四波攻勢主軸就係關心鄭若驊 —— 一名長期失蹤人士，以及其家人既加拿大國籍。

黎到第五波，香港人漸漸意識到 —— 鄭若驊，就係解決今次事件既關鍵人物。

我地謹此宣布，我地已經擴大加拿大戰線範圍，正式全面去信加拿大國會所有政黨，熱心舉報懷疑 鄭若驊及其加籍丈夫 潘樂陶，涉嫌串通共產黨員，危害加拿大國家安全，要求禠奪其加國護照及重發權利！

另外，我地已經聯同居加港人同時親自向各大黨遞交信件，要求徹查鄭若驊一家，保護加拿大國家安全！

加拿大國會信件如下：
New Democratic Party (NDP)

Conservative Party of Canada (CPC)

Liberal Party of Canada

Bloc Québécois

Green Party

更重要既係，身為國際公民，我地非常關心加拿大稅收。所以，我地已經熱心向加拿大稅務局舉報懷疑鄭若驊丈夫 潘樂陶涉嫌漏報全部資產、收入。

為加拿大庫房出一分力！

加拿大稅務局信件

我地知道潘樂陶先生一直嘗試將 ATAL 安樂工程公司上市集資。假如律政司唔主動解決事件，我地恐怕上市集資過程都唔會太順利。

最後，我地誠邀所有身處加拿大既香港人，列印上述國會同稅務局信件，直接郵寄/遞交信件，捍衛加拿大權益！

即使你唔喺加拿大，請你全力推到上熱門！Share依個post到fb、俾朋友家人。更進一步，可以直接email 上面既信件到 [url]ottopoon@atal.com.hk[/url]

盡早通知 鄭若驊司長同 潘樂陶先生依份禮物。等政府釋放鄭司長！

香港人唔好放棄任何一個受傷、被捕既義士！

金鐘需要你一齊野餐！

此外，國際特赦組織已經根據我地既搜證、法理整合、信件，正式確認香港警察違反國際人權法。大家繼續努力，心存希望。[url]https://www.amnesty.org/en/documents/asa17/0576/2019/en/[/url]

推呀

推 就黎要掟西瓜先搵到鄭若嬅出黎

大家出盡力推

第五波係關鍵！

攬炒巴

MVP攬抄巴保重呀
唔推唔係人

推爆佢老母個西

推

推

多謝樓主做咁多野

加番

加油~~攬炒巴~

推！炸佢老母閪

請受一拜

用國際特赦組織加持搞埋呢個：

阻止ATAL 安樂工程公司想上市CAP水!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

You burn with us

Push

push

推呀!!!
強烈支持
希望我都可以幫到巴打你

Pish

好

pushhhh

推！

攬炒爸！

加油呀 攬炒巴

Pishhhhhhh

你真係好撚堅
搞左咁多日洗唔洗休息下先

師兄，多謝你嘅付出。

巴打小心有危險

Cls

pishpishpish

推
攬炒巴

辛苦哂攬炒巴

高質。推

PISH

PUSH!

頭三波攻勢有冇回音

做倒野

巴打真係堅

炒巴，你要保重

痴撚線巴打真係好勁

繼續黎繼續黎

幫推，保重身體呀大家

勁到癲！推爆

推到仆街驊收皮
生生世世享有大灣區最高榮譽

推爆佢老味

推爆！！Respect !

推呀！

加油

樓主戰鬥力過兩萬

推
小心身體

多謝你地啊

巴打好波！

推！！！

支持 辛苦你了

屌你真係好撚勁

輕輕一推

巴打辛苦你

多謝你 推

樓主好好人
真係唔好比佢地走甩大灣區

用國際特赦組織加持搞埋呢個，有咩可以幫手請通知：

//如果民間能集結力量為事件作一有公信力的報告，6．12的警暴事件完全可以拿到國際刑事法院要求制裁。大家想認識這是什麼制度，可上網下載《1998年國際刑事法院羅馬規約》研究一下。

簡而言之，若這個國際法院裁定6．12當日警隊有使用酷刑的行為，涉事的警員及政策的負責人，即保安局局長、警務處處長，還有特首，皆有刑責，就算中共包庇他們，不予追究，他們會如戰犯一樣，終生不敢踏足香港和中國以外的地區。//

民權監察應該會做一個咁嘅報告

好波

攬炒巴真係無得彈 全部都玩國際

傳說中既潘生潘太

推!!

推爆佢

推，辛苦你地

巴打好波

PUSH

嘩屌你老味
攬炒巴你地Team人好撚勁

推！！！！

推!!!!!

多謝樓主 加油！

adore

樓豬做實事
值得嘉許

唔知講咩好，請受小弟一拜

佢影衰HKIE

你真係要訓下交啦

推中推

推！！

受小弟一拜

Linden Chai and Ko-ng Lui好波

不推不是人

推 爸打好勁

辛苦巴打

推
巴打注意休息 別捱壞了身子

文戰大將 推

攬炒巴我愛你❤️😘😘😘😘

Posh

g 持

推啊

攬炒！！

巴打盡心盡力

有你真好！

正，推爆佢

pish

真心佩服

你老尾 2公婆洗定個口返中國幫習含撚la!

可以公開透露既有：

- 彭定康先生有親自回覆跟進香港反送中
- 美國國會兩大黨聯手推動《香港人權與民主法案》
- 英國Financial Times 接受我地投稿分析
- 國際特赦組織根據我地既信件同調查，確認香港警察違反國際人權法

Well done! Fuck these commie asses!

大大力推

臭八婆 好行唔送

Fuck them all!

攬炒巴係和理非既典範

推呀推呀

Help pish

痴撚線

唔該巴打，辛苦哂!

先推後閱！push ！

請接受我一拜

推推推

推爆佢啊！攬炒巴！各位手足做野

推 屌死佢地

繼續推 巴打

攬炒巴好波

黎留明

辛苦晒了巴打

pushhhhhh

好撚勁

Lm

推！辛苦巴打

樓主好勁⋯⋯
真心佩服

攬巴

推爆

推推推推推推推

Push!!

攬炒巴注意休息啊!!!

呢個要推，辛苦巴打！

推阿

推啊 辛苦晒

辛苦曬!!!

出嚟啦

Pushhh

辛苦晒巴打

推爆!

希望到我地抗爭成功之後 wiki會有個page介紹整個運動 各人角色 偉大貢獻 名留青史黑警、高官、建制就遺臭萬年！

依法整治

各位唔好淨係正皮同推post
文宣、派傳單、fb鍵戰、share 長輩圖、示威
邊樣做到就做

請收下膝蓋

and記得好好休息

手持民主國家護照，卻推香港及香港人去獨裁國家。

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！
辛苦文宣各位巴絲

你哋嘅力量絕對唔會比勇武派少

樓主，真心多謝你嘅努力。
推。

推爆佢爛屎忽

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

突發！！！驚現「賣港」三人組

正呀

全部人繼續努力呀！係堅持先有希望！唔係因為有希望先堅持！

連登仔好波

辛苦了 推！

你好堅 呢啲行動我一定支持你

轟呀!

誅佢地九族

再推

香港加油

巴打真係小心 定期報平安

push!

為公義而戰

推爆佢！

文宣組仝人

有無戰線會告埋港安醫院違反日內瓦條約

in 攬炒巴 we trust!

推 !!!

ho ball

好勁呀巴打

FUCK THEM ALL!!!!!!!

好撚勁 早知去讀law

姐係仲有 唔可以透露嘅野

推撚爆佢！辛苦曬攬炒巴

推!!!!!攬炒巴保重身體呀

巴打請受小弟一拜

辛苦哂!

甘拜下風

一推再推

請受小弟一拜

巴打

樓主好波....

推!!!

感謝樓主

推左先睇

推 鄭司長縮左去邊

推。

好野 連登仔勁

巴打我愛你

樓主好波

推啊！！感謝攬炒巴

辛苦哂，支持

做得好

推！辛苦哂

pusssss

一個都唔好放過！

推呀！！！

今晚番去send
一人一信唔信cut唔到佢護籍

大力推

加油!

推
攬炒巴 & team辛苦了！

辛苦晒 攬炒巴

多謝巴打既付出

多謝你哋

推

巴打休息多啲啊 好怕你太操勞

辛苦哂巴打了，次次見到你嘅post都好興奮呀，我要睇人仆街

推佢老母

爸打好波，不過你要小心身子，見你咁操勞

鄭若驊呢件垃圾真係要全家死絕

MVP

攬炒巴打已成為我新偶像

推到仆街

樓主辛苦曬

lm

好撚勁呀屌！

推推

好波，辛苦哂

樓主

推。。。。。

好多謝你嘅付出

推,大大力咁推

send咗畀住係加拿大嘅朋友
希望幫到手

唔好俾佢地走甩

Must pish

攬炒巴推

推呀屌

文有文鬥 武有武鬥

快啲岀黎

勁！

cls 勁

樓主你真係好撚勁

推呀～

推!!~

多謝巴打，推啊！

支持

ATAL 上市俾人reject 左

人地幾億身家，投資移民邊度都收。
封鎖晒佢所有移民出路先有用

非常清楚有條理！多謝巴打

CSL😂

推推推推推！

樓主加油全力支持！

多謝樓主。。已分享親友。。一世平安

攬炒巴好嘢

本官不推不是官!!

攻勢凌厲，再接再厲

如果做工程要執正黎做真係好多麻煩野

Pushhhhh

加拿大好似抽成五成收入稅
正呀

推到佢哋仆街

巴打加油 改變唔到d乜
都要班仆街高官攬炒

推到條八婆出嚟為止

推!!!!!!!!

推為加拿大庫房出一分力

林鄭及其班子無一個係無辜

攬抄巴團隊辛苦晒

搞埋沙中線

汽車推推

心存希望!!

攬炒

攬炒兄，香港多謝你

多謝你

攬炒巴你係我偶像

炒巴

攪炒巴

今年加拿大政府一定要提名樓主，表揚佢對加國經濟的貢獻！！！！

本官不推不是官!!

今年加拿大政府一定要提名樓主，表揚佢對加國經濟的貢獻！！！！

巴打好撚堅

感激攬炒巴
推

巴打辛苦喇

多謝巴打，推

樓主!衷心感激

推呀!!

巴打係真正的鍵盤戰士

漏稅逃稅
今次你仲唔冚家剷.jpg

攬炒巴 and Team 注意休息

FT 封信係咪仲未上返架？(喺 FT website依然搵唔到，要靠 Google cache先見)

鄭若驊負皮咗樓主

推～

真。關鍵一席
推到佢老母閪闔家剷

MVP 攬炒巴

推啊啊啊啊啊

大力推，唔推唔係香港人
快啲叫晒身邊所有連登仔推

push her pk

撐

早上冇來嘅巴打
而家出來啦
我地需要你！！！

推！
請受小妹一拜

辛苦攬炒巴

推你老母推撚爆佢呀屌

推佢老母自由閪

攬炒！

攬炒兄

打得好大力

Support!!!!!

攬炒巴 你好專業！

未睇先推

一定要share 去 fb 呀大家

攬炒巴
推

Push表示支持

我愛文宣組

Support

推
辛苦巴打

下次係咩？沙皇級核彈？

一定要share 去fb同俾朋友家人
等個post盡快遊出公海

解決事件

我愛你

利申：gay

勁呀！推！！

原來佢仲存在你唔講我都唔知
幫手送佢一程啦

真係好撚勁，加油!

攪炒巴高學歷高品格，推

感謝你！

幫推 辛苦晒巴打

唔推唔得！

推！！！！！！

但係加拿大好似係 domestic tax?

如果潘生係 Canada non tax resident, 佢係海外如香港的收入應該不用交稅

反而美國護照的愛國者就值得我地關心下

推到佢仆街

起一起底 發現

推 關心有需要既人

做得好!!!!!!!
鄭點都要佢浦頭回應訴求!!!

提名攬炒巴拎諾貝爾和平獎

但如果有strong residential ties就要交稅 所以叫佢去查

Push!!!!!!

好擔心鄭若驊司長呀 失蹤咗咁耐

想問下宜家去到第五波有冇當地政府回應過？

推 巴打好波！

推撚爆佢

攬炒巴多謝你

pushhh

推爆你老母西

推啊！

pushhhhhhhh

推推推
多謝巴打

你好搞唔搞， 搞d知識學生。

即管鬧外國勢力啦，而家逐一清算，安心做中共黨員吧啦

對的，你岩，可以要稅局查[img][img]
[/img][/img]

push!!!!!!!!!
bada good ball

釋放盧偉聰

好撚癲呀巴打

If we burn, you burn with us!

淨化加拿大計劃

力推

Tu

人人講和理非 香港前途入墓悲!!

Pishhhhhh

多謝巴打

其實只有律政司先可以撤消檢控所有義士
基於行政不干預司法既前題下，特首既特赦權係要係犯案人士被定罪後先可以特赦其刑責
所以停止搜補/檢控義士既槍頭係應該要指向律政司！

好似係btw護照樓主萬歲

班港共今鋪得罪全人類 有排佢地頭痕 注定成為過街老鼠

師兄
下一波可唔可以游說加拿大係G20提出香港問題

攬炒巴小心身體

爸打好波

佢哋而家仲要互相割席真係好睇

攬炒哥

推爆佢啊

美國同德國會開波

巴打team實在太厲害
雖然你啲po我冇追到(根本睇唔切😂)，但都要走入嚟正皮

Pushhhhhhhhh

師兄真做到嘢

辛苦哂巴打你地做既一切

痴撚線 受小弟一拜

推
多謝攬炒巴

多謝攬炒巴😭你真係付出咗好多！

警犬連呢到都要做第一滴血

嘩

推啊 攬炒巴你真係神級偶像
但一定要記住保重身體啊

嘩 唔推唔得

落力為你好咋所謂既鄭司長

推推推 死一個仔都唔夠 迫死埋佢老公先得

攬炒巴，勁

巴打真係鍵盤戰士既典範

攬炒巴我真係服左你，香港有你真好

巴打勁，推

佩服佩服

推爆佢！！！

呢場抗爭岩岩拉開序幕 香港人萬歲
全世界都已經一直唔鋸佢地班仆街咁多年食碗面反碗底 表面服務全香港巿民 內裡佢老昧搞沉香港 將香港變成大陸一區 仲要係全香港世代做樓奴為生活仆親死冇心力去理班仆街
不得只仲要拉埋香港百年基業落去 自己家族就擁有外國戶籍享有共慘黨特權巨額貪污隱形資產等 今鋪非常感謝淋精等一眾港共派保皇黨一行人士 香港先出現全民抗匪既局面 星火燎原 香港創造緊歷史。

攬抄巴打 請發動全民力量 動員香港班隱形精英出黎反抗 誓戰佢地老母 要佢地世代共享大灣區共榮圈

太強！正評支持！

support

推，一齊攬炒

人肉置頂

今次抗爭 攬抄爸打應記一功

要保護鄭嬸嬸

屌 好撚勁

Up

幫推

攪炒爸打，我相信香港有200萬人想請你食飯

必要時記得抖下呀

推推推！

大家真係好有智慧，以你地為榮。

推
辛苦哂巴打

連登戰神攬炒巴

巴打做之餘記得休息
辛苦你啦

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

真係好撚痴線
全力推
多謝巴絲！！！

辛苦巴打了

巴打好撚高汁

推，推爆佢老母

gogogo

多謝巴打付出的一切

出力推 用力推

巴打你真係好勁

up

大大力推落去 文宣組加油呀!!!

鍵戰MVP

多謝熱心巴打

佢老味

落力為佢好 得不到分數

容小弟吹奏你為鏈盤戰神嗎？

In Linden Chai we trust

push push push push

真正mvp

如果係由有加籍既巴打去send 效果加倍。感覺一個普通香港人對佢地嚟講真係nobody

好癲

推爆佢地老母個西

Psuhh

全力推呀

辛苦曬

有料

請問樓主之前數波攻勢有回覆嗎?
谢谢

推！攬炒巴我愛你！

砌鄭若鏵咪同東方日報同船??

見到你個簡體字 無論係真膠假膠都唔想理你

你個名點讀

推， 勁呀巴打

有，
叫你縮番入你老母個閪道啊支那五毛狗

套料
好大陸既user name

以為係抖音id

P

大大力推！
多謝攬炒巴
都係個句
小心身體

文宣大將攬炒巴

好肚餓推下

人手置頂

有無email address

無人夠你玩啦巴打！！

唔好立亂畀心心人呀

Push!

你個名

辛苦樓主了

不能不推

sor…只係好佩服…好強…

推下

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

加油唔好俾佢停

我唔係加藉
有冇多d加藉人幫手

巴打好勁

我未已經放左出黎

加油！！！
哩啲真係政績

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

知道大家出左去
但係幫手推到就推啦

巴打GJ 幫推

推 作為小市民我可以點幫

狂推！！！

算啦 Never mind

有乜所謂

red]知道大家出左去
但係幫手推到就推啦[/red]

冇呀 我哋先會明嘅笑話

追風箏絲

全力推
推到救返鄭司長呀

推！賣港賊一個都不能放走！

大家咪當推下囉

連登外交部

連登外交部大臣

Rush

推
班仆街不得好死

攬炒師兄 請加我TG：bikache

推!

大力推！

即係copy封嘢，send去封嘢最頂個email就得？
之前幾個post都miss咗

推！連登仔真係好勁！攬炒巴辛苦哂！

好多謝你！

新會然
禁起底咪睇到

請受小弟一拜
辛苦晒你啦攬炒巴

啱啱回完就起咗了

大力一推！

wish

推！好撚勁

吳千語？

推，樓主請好好休息同食飯

Hi

多謝巴打付出 推爆

保重身體

真心adore 樓主

佩服

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！

巴打 受我一拜

點解巴打可以咁勁

巴打好感謝你

樓主好波，辛苦曬！！

推！盡力推！

推呀！ 推埋佢同佢老公返去大灣區啦！

推 !
等佢全家成為真正中國人 !

推🇭🇰

共享大灣區經濟

推到佢地共享中國人榮耀

巴打好波！！
狂推

推呀
但我地有咩可以做到幫手？

認真
幫手推同放上fb 做comment

大推

推足咁多個 攬炒巴

Sing hallelujah to you

支持巴打

不了

Push !

受我一拜

想問吓，Bloc Québécois封信用法文會唔會更有吸引力
利申：唔識法文

推撚爆佢～巴打好有心

有冇咩可以幫手

好強

推到佢地含家產

無所謂
最緊要spread 出公海

香港多啲你咁樣嘅人就好
加油

大家記住spread 出公海

無人幫手spread 出公海既話，我同條team打到識飛都無用

一齊push

push!!!!!!!!!!!!

Clspush

樓主加油！

辛苦巴絲

[深度分析]香港人的勝利方程式

推

辛苦晒喇

推！ 樓主你真係好勁

小心身體

推
辛苦哂攬炒兄

Adore

做大灣區人啦

Push爆佢

ppppp

連登仔真係痴撚線，proud of 連登

堅

攬炒巴真係mvp

寄國際信件already 一齊送佢地返大灣區

辛苦了

推呀！！

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

推

不過留意返
21st

攬炒巴係重炮手即刻散出去

做得好
可唔可以send埋俾加拿大移民部
移民部好大權力的

加拿大已經取消咗昂山素鷄個公民權
所以如果有足夠証據証明鄭若嬅有份迫害香港人
真係有可能取消佢公民資格等佢成世做支那人

pish！

You burn with us!

入嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

好撚堅 推

早晨，

香港人加油 !

現在的首要工作係集中力量維持示威直至G20

乜嘢示威都好啦，示威唔好停呀。在G20之前和平結束會破壞一切，令到外國想趁G20會幫都唔得。因為政府已經平息左香港人。

請問星期日百萬遊行安排怎樣？
另外星期一至五G20前示威安排怎樣?

Respect

posh

pushh

推
巴打好抽得

好波
連登真係卧虎藏龍

去馬

推 多謝巴打

E&M 龍頭冇lu

推到佢班仆街攬炒

推左先

攬炒大巴
請加我tg
@bikache

大大力推！！！

正皮

精神上支持

加油，一齊

勁呀

見到張圖想喊

醜事傳千里

多謝你
推一推！

好感動
加埋

繼續推

加拿大朋友今日會寄
推

幫手推

感謝 幫推

睇完錄音記招再推佢老母

URGENT!!! 見到潘樂陶間公司尋日21號過左聆訊，upload左聆訊後資料集。根據以往經驗呢啲公司會於短期內招股上市，有冇ching可以去信港交所/證監會叫停個上市？

真心好撚勁

勁呀！

巴打加油！
唔好比佢地走甩

師兄，真心佩服!
香港好在有你!

共享榮耀

全力推！

全力推返上去！

推呀屌佢地老尾

真心佩服樓主

堆

可以有咩幫到手？幫手send?

出力推

係

推

辛苦哂攬炒巴

㫿返上去

[文宣組+攬炒]曾偉雄獲國家提名聯國維也納辦事處總幹事

好勁！多謝你！

多謝你啊攬炒巴

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

pussssh

做到嘢呀攬抄巴！！

頭先先見到呢個

有冇查下佢地背景得報佢地叛國（加國）

推爆你

我英文唔好，但知道要企係正義果邊，一定撐你。

爸打小心你既個人安全

一定要推，唔推唔做枉為人

全力推返上去!

好事

全力推返上去!

睇錯左反對
自膠

推撚爆

Cls, 請受小弟

呢對仆街一定要推到佢哋落地獄

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推
巴打注意休息

推 即send

支持！

幫手全力推

多謝你！

是咪仲帶張form要填？

係
幫手Send 左信去國會先

仲有袁志偉，李寶安

呢排太多人唔知乜係律政司
開左個post解釋：

[下個目標律政司？]八問八答，數律政司五大罪狀，兼駁五大謬論

呢個一定要推

巴打唔該休息一下你已經辛苦左好多日好擔心你

好堅啊, 逼佢出黎回應訴求

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊加油，輕輕一推

Agger 辛苦巴打了

多謝關心

就撚西就係佢 推！

最撚西 先岩

支持攬炒巴！！

圍剿埋班傀儡

加拿大華人團體聯合聲明：支持香港法治穩定 反對暴力行徑

攬炒巴！！

[推上國際] 美國公民 612 被鎗傷

求跟進

巴打加油

攬炒巴, 辛苦哂

Pishhhh

師兄好有心，大力支持你

推 樓主好勁

ATAL收皮！

攬炒巴，有朋友係法律人，想幫手點聯絡你？
留tg得唔得？

一推再推 汽車推推

我係以上post嘅樓主，唔好意思想問攬炒巴有無辦法幫幫手？

Push! Push!

再問

攬炒已希望你睇到！！！

假如628各地報紙都見到公開信？

攬炒巴 請加我tg

攬炒巴打，可唔可幫下手睇下呢個 post 既 #256

小妹英文差，已經盡力，要你地幫手，謝謝

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

推多次

鄭若驊依家上電視驚到

推啊！！！！！！

搞掂
岩岩SEND左

大家圍doj未
唔好放過佢地

個仔俾富林黨恰

攬炒巴打！！唔該幫幫手呀

想send公開信去外國報章啊！！！！

幫你手推下

假如628各地報紙都見到公開信？

請廣傳 衆籌喺628當日喺各國最主要報章刊登致香港政府嘅公開信

原post: 假如628各地報紙都見到公開信？

睇隔離post有巴打提過太陽花運動其中一個轉捩點係喺紐約時報登報，既然依家個政府都唔回應訴求，我哋衆籌喺628當日喺各國最主要報章刊登致香港政府嘅公開信有無得諗？等記者G20當面向雜種了解吓

每人一個comment太散 不如將所有詳盡計劃放喺同一個post入面 要update就自己改改

1. 登報日期

美國627
日本628

2. 刊登報章

(i) New York Times
(ii)Wall Street Journal
(iii) 朝日新聞
(iv) 奈良新聞

3. 內容

Part I: 一封簡而精不多過150字既英語公開信
Part II: QR code 連接到網站 列出相關supporting evidence

4. DIVISION OF LABOUR

(i) 文字Drafting Team
- 寫公開信(2 persons): 建議大家去攬炒巴既post留言 叫佢戰友幫手 內容主要圍繞五大訴求
- QR code 網站註冊同整個page出嚟(5 persons): 有冇熟IT嘅巴打？
- QR code所連接到既網站嘅內容 (15 persons): 每三個人負責做一個訴求嘅supporting evidence，建議搵tg文宣谷整圖

(ii) 落廣告
- 以大眾途徑去搵相關報章落廣告 (via email/phone/website) (2 persons) - 了解(a) 價錢(b) 俾錢時限(c) 截稿時限
- 去報章既social media (twitter/fb/ig etc) 話佢哋知我哋有呢個想法 (人數越多越好，唔知點幫手嘅連衛兵出手既時候到喇）
- 去搵每一間報章既廣告部負責人 去佢地linkedin 同 facebook inbox佢地 請佢哋幫手 (英文好同起底叻嘅巴打，人數不限，越多越好)
- 其他唔知點貢獻嘅朋友，搵你地識嘅傳媒人廣告人，睇吓有冇機會搭到路搵fast track route 落廣告

(iii) 籌旗
- 研究咩平台過數最快同最安全，然後開一個眾籌page (2 persons)
- 清楚寫出籌旗procedure，相信好多人想捐錢，不過都驚自己透過戶口俾人起底，有冇巴打係呢方面專家可以消除大家嘅憂慮
- 始終有人唔方便用acc 捐，唔方便嘅人通常係最多錢嘅人，18區都要有巴打負責集中呢啲資金 （36 persons, 每區兩個人）
- 再有多兩個人 最好有會計背景 調配資金去唔同報章落廣告

佢真係工程界之恥

做得好 多謝你地

Pushhhhhhh

唔該晒，再推

推！
等我都搵下有冇居加港人幫下手先

香港人一條心

好！加油

唔該巴打
再po

攬炒巴，有朋友係法律人，想幫手點聯絡你？
留tg得唔得？

上呀

pro

繼續幫手推！

置頂

呢條8婆個樣好西

推啦

恭喜

早晨 推啊
義士不是condom

頂

推到加拿大有回應

I see

但係加仔好鬼驚大陸......

有做好過唔做, PUSH

推唔好比佢停

好波
定期update

Ok無問題，辛苦你地

用力推

😂

26/6 一定要出黎

多謝!!

推到條八婆仆街

新文宣支援到
中環古蹟深度遊

加油推

中環古蹟遊

睇人仆街最開心

627中環古蹟遊

永不放棄

眾志同大專學界已響應627！

627中環古蹟遊

攬炒巴好波！
in攬炒，we trust!

我要攬炒

唔可以放棄

痴線點解可以咁勁

古蹟遊

係咪就咁send晒出去就得？

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

取消國籍未？有冇feedback?

屌佢老母， 隻野上得市了

加油，期待見到成果既一刻

627中環本地遊

DIU

來！第六波岀黎啦！

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

下一波可以講咁多年來，衝既只有扮示威者既黑警，示威者從來都守法

唔好停

pushhhhhhhhh againnnnn!!!!!!

幫幫手散出去公海！

唔好停
長期鬥爭

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

唔會俾佢停

佢都似唔DO多

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炒呀！

為左義士

絕對唔可以

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

我冇野講

唔可以停

港人不會忘記！

好想番番黎同手足企上前

點解冇人再理?

史上最差最廢律政司司長

安樂工程上左市啦WO

盈警lol

Any update?

any update?

巴打好波，呢d真正禍港外國勢力一個都唔好比佢地走甩

推，核彈第五波！

高官一定要被制裁!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 唔係俾佢走呀嘩？

頂你真係好堅呀